有無絲打想同我談戀愛

巴，都唔想

你想嘅話 我會驚

me🙋‍♀️

你開自殺post未

attention seeker

佢真係唔開心

why

我唔啜jj

唔準

帶我升

升乜

動森

同你去打怪刷裝囉

幾時

呢排已經無乜心機玩-,- 你搵廢青

我一日玩一陣咋

Me

Who a u

一陣都開始不想玩

點解

掛住你

有咩用

你無用

Always